## Roggenburger Weihnachtsmarkt

In der bezaubernden Kulisse der Klosteranlage Roggenburg findet wieder der "Roggenburger Weihnachtsmarkt" statt.
Der Obst- und Gartenbauverein Schießen bietet wieder selbergemachten Glühmoscht und hausgemachtes Apfelbrot an. 


[Homepage](https://www.roggenburg.de/roggenburger-weihnachtsmarkt-3)
